【哭能咗】有人高度還原咗鬼滅劇場版嘅ost

隔咗咁耐依家聽返都有啲眼濕濕
一路聽一路諗返起啲畫面

佢整咗好多version 大家慢慢聽

猗窩座 對 煉獄杏寿郎

炎虎

猗窩座